好緊好緊呀！有無北角VFS直播？

有無北角 visa center直播？

。。。。

Any update??

今日星期日嚟。。。